[連登神探入]有冇諗過點解小學訂既白羚羊當月就有讀者投稿?

例如一月果期有個主題叫人投稿
但係另一頁就即刻有幾篇投稿印晒出黎
理論上應該要二月先印番一月既投稿架喎
到底係咩原因

仲有黃巴士

紅蘋果IQ題

唯一諗到解釋係香港白羚羊其實係翻譯本
我地睇既永遠係遲原版一個月
但冇證據

兩樣野黎喎

可能根本冇讀者投稿呢